高普最大既問題,係無果種絕地一博既精神

踢曼聯果場好明顯賽前打算和,攞一分就算,我諗佢賽前換咩人,幾時換人都決定晒

場上有突然變化(曼聯傷3個),高普係唔會理,照按返賽前既部署換d閪人上黎,個target一樣係一分

但係好多時聯賽有沒冠就係睇你敢唔敢博果幾分返黎(盃賽最多兩場,老閪都博)

佢就係次次決賽都博輸
可能輸到唔敢再博

助教走左之後回哂塘
啲換人完全唔掂

羅渣土對車仔嗰場就係搏

講左幾多次呀
唔慣lead住踢呀

唔係謝狗跣腳兩隊0-0完咗場champ咗啦
就係呢一跣搞到3-3個場為咗搏刷得失球先出事

多仔唔教，嚟教你隊垃圾猁仲唔絕地一博咩知足啦